大板周游卡 一問

想問有無巴打買過大板周游卡

大家建議買1定2日定無需要買？

佢有30幾樣設施

利申: 去大板5日

諗下自己想去邊
再計下個價錢，包括景點入場同車費
就知道買抵啲定唔買抵啲

2日
利申 用過

我買兩日

你第二日會唔會坐地鐵
會就買2日
行到攰,又可以坐下摩天輪同船
好抵玩

2個摩天輪都抵番晒

注意返2日券心比1日可以搭嘅車好似係少左，要睇返點搭車
不過無論1定2日，你會去得多過3個入面有嘅景點，其實已經抵返

希望啲行程時間就到晒

你第一次去大阪就買2日
不過我去果陣只去過5個景點

每次買一定去免費浴場

應該會去埋京都,奈良

如果買一日 睇嚟啲行程都要就返晒嗰啲所有景點

板

亲你要周游嗎